男朋友想溝女應該當唔知定攤牌

有日玩佢手機，睇到佢無幾耐之前曾經想約一個女仔黎佢屋企飲酒，但對方唔受
佢仲將段對話cap圖 （唔知佢cap低為乜）
而家個女仔已經飛左返外國讀書
佢兩個以後都無機會見到
我男朋友其實而家d行為都正常
只係佢中意周圍filrt

正皮：隻眼開隻眼閉扮唔知
負皮：踢爆佢

咁又如何？

樓主忍下啦
你兩個男同男先係真愛
男人溝女只係為左交配，佢屌過幾次就自動返去你度

藍絲呀

仲有J添
大家明就得啦